正式宣佈「黑色洋紫荊運動」正式開始

加油

香港加油

孫中出依條大中華膠唔好擺佢出黎